8/5 中環和你lunch

蘋果直播

人數咁少，支匪黑警止暴制亂取得重大勝利，社會將繼續維持繁榮穩定

出嚟食lunch

五毛
Blocked user

又一隻

小心黑警啪完冰毒出嚟亂打人

以為咁就洗到底？

狗狗已進場

商戶又拉閘😂😂

又拉封鎖線

Apple 都拉

1分鐘又搞死個場

狗已入ifc

落晒閘

CLS 有無300隻狗

推

Lunch

皇軍又搞死個場

痴線lunch都唔俾人做生意

有手足俾人的左入去
會唔會又被自殺

無人推熱門?

記者比人捉左去走火梯

中大編委記者

Rthk影到打人過程

有OL比狗圍

push

PUSH

好似有手足被咬

記者都拉

老老實實，立法會保安要當狗看待，一律起底，日後清算

全民野餐 港島實況討論區

Blocked user +1

Push

擺明寸緊大家唔肯出去
唔好下下直必腸啦…
係真5毛當然應該block

我都費事回應係咪都當五毛果d。。。

曲線要講明

p

直播見到你，ching辛苦曬

曲嚟做乜 有嘢就直接講啦
單單打打有幫助？唔爭在屌曬人哋老母啦